其實官渡之戰前 曹操面對5毛 仲有袁紹的分化卧底係點

其實官渡之戰前 曹操面對5毛 仲有袁紹的分化卧底係點
赤壁之戰前 周瑜面對左膠張宏 又點處理
都係信自己 信前線 有咩有用的情報 當機立斷
不分化 不捉鬼 不割遮

大家幫手推TWITTER
唔好以為人權法案 成功就得
日日有咩核彈都要推
有咩手足比人捉左 有影相都要 比人認
認唔到就暫時當死亡處理先
1.15歲少女
2.嘉里義士
3.比性暴力的吳同學 , 被雞姦的男義士
4.不尋常死亡的人士
5.不分化 , 不割遮 , 要幫手同化 5毛 左膠
6.被輪姦的少女
7. TG 殺人 (不論藍黃 政見)
8. 火魔法 裝修 不能傷民居
9. 不用間間都裝修
10. 待續 ( 太多野)
仲有好多好多 大家唔想人地忘記就幫手貼出黎
SPIN FOCUS
兵法 出奇不意 出奇制勝
實則虛之 虛則實之
從來只有敵人 風向我地
我地好似冇咩風向過敵人

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）